如果生忌同死忌都係喺同一日

咁都唔錯

我今日先講完